有無人知腳凍會唔會凍到病

好耐之前成日著短褲 得十度照著 其實腳凍會唔會影響身體？

腳唔知 個心會

咁你後來有冇病吖

中醫講腳暖=全身暖

中醫嚟講會 佢地角度覺得著兩條褲係好事